［文宣方向］805文宣應該要強調無限期罷工！

見好多文宣只係叫大家八月五罷工，係唔係應該俾大家知道同清楚我地目標係

八月五號開始罷工
值到政府回應五大訴求

咁樣會唔會有感染力d?

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會